［獨遊］北九州6日5夜行程求建議

*三月頭去
*全部宿博多 每日去一個地方咁玩
#北九州jr 5days pass

Day1 下午5點幾落機 係福岡食下野行下就算
#Day2 福岡
#Day3 柳川 久留米
#Day4 長崎
#Day5 佐世保 （未確定）
#Day6 藍島

熱門地方由布院 小倉 門司港 會同朋友去 今次獨遊就唔會去住

佐世保好似只係睇九十九島 好似好悶 所以未確定係咪去 會唔會有其他地方推介？

就算去佐世保都係去到一晝，下午都會番到博多

咁仲可以去邊到可以去到成日？

佐世保去觀景台都唔錯
另外嗰日中途可以去下武雄溫泉/有田行下
長崎即日來回一日有啲趕

#Day4 長崎
#Day5 佐世保 （未確定）

呢兩日你不如住果邊好過啦,如果已訂的話
我就建議取消啦,不如去小倉+門司港,或留返福岡玩好過
你時間又唔係多,總好過走到咁遠冇左半日
佐世保其實重可以去豪斯登堡,我個人感覺算幾好

太宰府會係一個近得黎又有野睇既選擇
如果你唔怕早起+可改去唐津住的話可考慮下去呼子朝市+唐津會係一個好選擇